點解可以完全無辦法對付鬼？

其實白衣人轉黑衣人真係話都無咁易
佢地幾多人大家心知肚明
一定要想辦法阻止佢地
唯有真勇武vs偽黑衣人

兄弟爬山
兄弟不包括黑警或黑社會臥底
好言相勸不果就要
拖佢走

總之民陣搞既就要和理非
其他勇武都無問題

今日和理非係因為想下次遊行人數可以破頂
呢家警方就係玩野
唔證明俾佢地睇我地可以和理非真係唔使旨意再有咁多人出黎行
總之民陣既就和理非
其他勇武無問題